FEEL到ITZY可以幫JYP爸爸成功實現美國夢..

本身ITZY風格歌路食正愛自己有自信潮流 d曲行歐美風鬼佬會易入口 再加上成隊人d英文好似ok 最緊要係牙志有鬼佬最愛既asian鳳眼+留真有對白滑大髀+有娜未夠秤+qq彩領跳舞勁+有錢女腋下講英文幾勁 都幾大機會繼BTS後可以成功打入美國既女團..

發夢個陣都應該ok既

樓主幾有商業頭腦。。

真。美國夢

Twice 去美國wo唔係itzy

女拳✊

同lillard rap

樓主係幾有porn..

新歌搞唔掂

I wanna be me me me

首歌出左半個鐘已經勁多鬼佬reaction 片

女團應該難啲
雖然係行girl crush路線不過唔係完全吸緊女fans
我覺得美國男仔唔多追星

美國唔會鍾意twice 嗰 type